[統計]有幾多人會入戲院睇captain marvel?

3月6號就上 有幾多人會去睇

我就唔會睇啦 唔係因為套戲係女主角 係個女人言論太鳩
就算內容有關於av4 我都唔會睇架啦

會去睇
唔會去睇

有方面大波女權大媽做主角，我準備十刷

主角唔係black homo transgender native feminist globalal socialist所以唔睇

同意
主角係咁嘅話 我10刷又點話

買咗7號飛 2D算
見佢琴日出event啲相真係好醜樣
老過佢嘅Scarlett Johansson同Elizabeth都靚佢幾條街

而家個身太瘦
但塊面又方
好怪

會睇 睇下點解選呢個阿姨做女主角

睇早場2d算

唔係嘛 咁多人會睇

點都會睇
唔會因為演員言論而影響對套戲既觀感

係咪得我一個覺得 Brie Larson 正，個樣又夠tough唔係啲妹妹仔樣，做最強hero有說服力

點解啲人拎佢嘅言論斷章取義？
有無真係去睇過原文？

瘦左咁撚多

佢一直都fit
只係套戲制服睇唔出啫

好大波

條女 女權左膠撚來

到時連登跟風撚又會話好睇咖啦，打倒昨日自己

利申：會入場睇

睇咗十年 好難唔去睇

要睇嘅點都會睇
話唔睇嘅以前可能都只係跟風睇個堆人

既然咁多人想睇，我會入場偷拍，然後放條link上連登等大家都有得睇。

唔睇既唔睇無咩出奇
套大媽隊長有唔係集結heroes無得玩大包圍
同年你marvel戲黑豹蟻俠2票房都好大反差
蟻俠重係食avg3條水，所以唔睇就會唔去睇架啦

口裏說不，身體卻很誠實
dc狗就呦來都哂gas

3月6號場?
睇hkmoive
大把位啵 要搶飛咩

我無入場睇過dc
Marvel 就近乎套套都入場睇